唔好再開花堵路 要主動進攻啊

要救理大手足嘅話一定要主動進攻 咁先可以分散班狗
大家一係燒狗宿 一係反包圍
依家星期日夜晚堵路對班狗根本冇影響嫁
主動進攻 分散狗力 求下大家出嚟救人啊

推唔郁

幫手

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

Pish

Pish唔郁

HELP POLY!HELP POLY!HELP POLY!